男朋友改左ex電話個名做男仔名

然後話 佢地冇野

係驚我亂諗

驚個ex搵佢，我會唔開心

咩意思？

定係佢EX真係男仔呀?

女人黎，拍左七年

祝你好運 七年呀 你估七日

佢個ex真係改做叫Danny姐

字面意思

有咩唔見得光要瞞住你?
就算真係揾ex都可以大大方方同你講
當然最好唔揾

因為佢 ex 真係男仔黎
佢唔想你唔開心

最後係我男朋友飛個女仔，因為覺得冇愛過，單純只係比個女仔照顧慣

你男朋友 講得出哩d說話， 賤撚到 小心佢第日飛你 用同一個藉口！

唉

佢對我平時都好好 大家性格好夾

我好想只係我亂諗

驚你亂諗 收皮啦 而家咪搞到亂諗左囉